點解近來多咗日本電影嚟香港取景？

富士台上年播嘅信用詐欺師
依家喺日本上緊電影版
票房冠軍
上咗3日暫收4億8000萬yen動員35萬7000人

上年大熱嘅日劇 大叔的愛又嚟咗香港拍電影版
8月會上

點解忽然多咗日本電影嚟香港取景 ？香港唔係無乜吸引力啦咩？

九龍城寨拆之前都好多人嚟香港取景

英屬香港年代就梗係明
近年香港咁頹

幫香港影遺照

唔係死咗好耐咩仲遺照？！

香港 只得九龍城寨, 風水, 功夫

香港不嬲好有cyberpunk feel

下

似

無聽過定點

支殖香港都就來俾人拆

好文